除夕分手，過唔到2018你問我答

今晚應該都訓唔著

加油 唔好死

同女朋友鬧交
一條友行左個幾鐘彌敦道
全部人都一大班或一對對
頂唔順就返左屋企
好耐冇睇過電視倒數了

聽日仲要返工
希望2018有新既開始

mk死全家 抵撚死

巴打今日嘈交？
搵返人啦 唔好學我

等到個孫大都未報警

整定既 原來有d野幾努力都無用

錯post

？ 報咩警

巴打 咩事分手

係啦，殺上佢屋企門口都唔肯開門
聽日再搵搵佢

但明明唔岩果個係佢
佢唔岩->我鬧佢->佢唔開心->我要認錯

我覺得佢無重視我 愈黎愈懶 為左呢樣鬧左好多次交
佢覺得我地成日鬧交鬧到唔想再花時間心機喺我身上
拍到咁上下 覺得唔想同我結婚 覺得同我無將來

我都早兩日散左
今日想cool煲
但都失敗 好多日訓唔到

女朋友錯咩呀 ？

死因係咩？

岩被分手

乖 2018要勇往直前

話夾唔到

呢到有個 踏正分手
del 曬佢所有野
希望佢搵我唔到

從來都無兩個人係夾架啦
只有努唔努力維繫

明明就好想人地搵你

rip

好想快點訓著 唔想再諗

唔會再想
所有野block 曬 佢唔知我住邊
真心好攰
已經花光所有心機係呢個人身上
其實佢真係唔明我點諗
可能真係距離問題
唔想再見到佢
希望新一年有個新開始
所以我決定今晚邊隊啤邊溫習[2號考試 ]
祝佢同朋友撚雀開心

大家加油 共勉之
如果得的話

祝你遇到一個更好更適合嘅女仔啦

岩吖 有時啲嘢唔係你努力就得
我都係尋日正式收皮

巴打護眼左？
決定左就唔好望返轉頭
要勇往直前

本來以為會接受唔到 哎生哎死
點知比想像中平靜 可能一早預左 只係等大家講出口

咁都開個你問我答，你女友應該早啲飛你

我真係恭喜你呀

抖下先 好攰⋯

我都同男友拖拉左好耐⋯
希望係最後一次分手

想搵人傾下姐
我諗我真係唔岩做人女友

絲打拖左幾耐
我就拖左3個月

我係絲

同佢long d 啦
我係個個禮拜港澳兩邊走
好攰
知會冇將來
成日講珍惜一齊既時間
珍你老母咩
完全忽略我感受
明明前幾日講好
電話入面倒數
點知岩岩佢話朋友吹緊佢啦 要收線啦
當時已經係11:57分
只係差幾分鐘 點解要咁樣對我
冇承認過同我拍拖
多謝 我真係好攰
寧願自己一個好好地一個
好過係到俾你撚
你做番你個偽毒
我做番我自己
完 唔想見到呢個人 好討厭

嗯
希望佢無左我煩住佢 會過得好d 開心d 做到想做既事 唔洗煩點樣哄我

咁多晚都係打機磨時間磨到天光先訓到
想搵人傾下計 成個fd list都冇人online
大家有咩方法易d訓

一齊已經9個月
過多日就係我生日
好傷心
唔識點樣對男人
自問已經做得好好

近呢兩三年都好反覆
佢話 真係對我心淡係兩三個月前
果日哎交哎到好嘈 最後佢嬲到成杯m記可樂扔落我個面度
拍左五年幾 佢第一次對我出手 我諗佢真係好憎我

加油

比著我都會好嬲
已經少見面 講個電話既時間都唔肯花

同樓主一樣
個心絞住絞住咁痛 個頭痛到好似就黎要爆咁
原來真係可以話完就完
一合埋眼就會諗起之前同佢做過嘅嘢 想訓都訓唔到

唔經唔覺已經一點幾
巴打唔洗返工？

只能說大家既期望有落差
同埋priority既問題⋯ （你明白的⋯
但夠愛既話無野解決唔到

原本做文職，
但諗住有好d將來
去左做地盤，
呢排唔夠訓 工都唔敢開

連登有愛

所以我冇出聲好冷靜
安靜地 block 曬佢所有野
唔好再打擾我
想重新開始

我個腦不停咁loop緊佢話我喺佢心目中已經扣到負分
D眼淚就不停流出黎

唔開心唔好谷住 我講左出黎都舒服d